中國想要稱霸，香港想要自由，呢個係中港矛盾既根本

中國想要既咩「中華民族的偉大復興」，同希特拉「德意志民族的偉大復興」冇本質上既分別
中國係想擴張、稱霸、主宰世界，本質上根本就等同納粹
相反，香港人唔想要咩偉大復興，香港人只想返工賺錢，同時享受西方式既自由生活
中國同香港既衝突，根源就係呢個差別

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選